歡樂滿東華2020[粵]

揭穿學弟，及後卻發現學弟負情，遂向Candy說出真相。Candy與學弟分手，及後竟遭莫仇針對……

08:30PM

歡樂滿東華2020[粵]

星級歌手、嘉賓為一年一度的「東華」盛會助陣。楊千嬅、馮允謙呈獻金曲Medley，以歌聲感動各界踴躍捐輸。BOP天堂鳥、應智越等活力偶像，混合拉丁舞、街舞各施舞功，為慈善綻放最激舞藝！陳家樂、湯怡、王敏奕、HANA菊梓喬、鄭俊弘等藝人，合力展示愛心廚藝。甄澤權帶來奇幻魔術；前武術運動前代表李暉亦到臨，耍太極顯愛心。東華經典「卡拉之星」環節、「踩燈膽」表演重現，多位藝員齊集傾力演出，為善最樂籌善款！

11:00PM

晚間新聞[粵]

報道本地、兩岸、國際重要新聞以及體育消息，讓你洞悉各地大事及體壇動向。

11:20PM

天氣報告[粵] 及 瞬間看地球[粵] 及 與時代共舞[粵]

11:25PM

歡樂滿東華2020[粵]

星級歌手、嘉賓為一年一度的「東華」盛會助陣。楊千嬅、馮允謙呈獻金曲Medley，以歌聲感動各界踴躍捐輸。BOP天堂鳥、應智越等活力偶像，混合拉丁舞、街舞各施舞功，為慈善綻放最激舞藝！陳家樂、湯怡、王敏奕、HANA菊梓喬、鄭俊弘等藝人，合力展示愛心廚藝。甄澤權帶來奇幻魔術；前武術運動前代表李暉亦到臨，耍太極顯愛心。東華經典「卡拉之星」環節、「踩燈膽」表演重現，多位藝員齊集傾力演出，為善最樂籌善款！

CCTVB 不了

02:30AM

A貨B貨[粵][PG]

屌你老母啦CCTVB

有hana

頭先有林鄭媽媽 我聽到流淚...

何e

屌regina正撚到又要打J

成村人做野
就幾百人唔駛口罩

上半身無著咁
對波又夾到

叻哥講野講到含住條撚咁

見到呀叻

點解會咁

等睇東華群組
東華呢一年完全無幫過學生年輕人，藍屍廢老温床，一蚊不捐

Regina

e ting

因為佢食撚咗張枱搞成咁？

悲慘滿支那

其實仲有幾多捐錢show 捐極都捐唔哂咁 但個機構越黎越大

只係想睇大戲

問下千fa冇得開演唱會有咩感受

仲上嚟 演唱會都cancel 左

好想同fyy肛交

點解無違反限聚令？

雲石，好野黎架

千廿十

我支持xxxxxx

垃撚圾tvb

仲宣傳演唱會？

楊千嬅算靚女人

人瑞

好心著番樽領啦...

150歲

本身紫頭閪已經唱得好難聽
今日係難聽到極點

屌奶星有Shiga先聽了

就斷氣喇

今晚當演唱會

Jay Fung

點解我啱啱聽到係話林家謙，變咗做馮允謙

點解要用手拎 ear mon

好多人wo呢度 勁 證明反tvb都傻

有咩嘉賓

Jay fung係咪之後冇份唱了

點解千嬅唔唱新歌

帶棗

個主席仲高過戴祖儀

連登仔又要睇又要鬧

terry

算唔算傳疫？

毅進星$100

連登仔肯block呢條tvb打手未？

應該hana到lu

柏豪先

快啲捐錢寫「光復香港」

new song

old lu

完全將自己弱點暴露

唱咁多年都好似讀書咁

鳩豪 柒左咁多 單眼皮

叫鄭月蛾女士上台唱大戲啦屌你老母

岩岩望左眼
家燕姐做咩扮ON9?

一姐

Kayee

hana

靚

好危險

得hana mind咀

咁快就完

老牛聲 好撚柒

咪咀

下 好普通 扮咩

強化燈膽？

周栢豪做乜鳩

嘉樂唔同一姐一姐組

膠？

可能

一定唔會係普通

嘈撚到...

公廁位

溝渠

終於到英皇

呢先係唱歌嗎

推

？？？？ 出廳望到個電視，忍唔住上嚟屌

個魔術太on9

？

現場咪睇到點換

快啲支持阿姐呢個刁蠻公主

Neway yee

狂野胸姐好正

臭雞

殺人兇手

又話條臭飛出左既

即場同奸夫孔danny做愛籌款啦 屌1下$100 我俾！

頂爺d聲

屌！有臭西出現

咩閪功夫表演來
啲動作一格格唔撚順暢

neway

嗌到似

黎啦
黎丫

含尼係後排個樣都幾甜

伍生

好差既踢槍

chinese kung fu

做大戲d求其搵個都踢得好好多

伍生下下玩野
拋到

笑撚死 寶刀未老

家燕姐都想踢呀！

所以比人話花拳鏽腿
岩岩完全表達到

搵街邊阿嬸都踢到啦

好難聽

連幾下棍花都甩

mcc食兩家茶禮

唱乜鳩 好撚難聽

hea乜春呀...

處美女？

頭先嗰件死魚眼....

何依襯d咁既垃...

仲要咪咀......

得姜麗文正

好似雞....

而家連跳舞快少少都危險動作切勿模仿...

fred見到姜會點

根本就係

唱左幾多年草蜢依首歌

試過同場啦

唔識搖嘅雞

唔係勁力節拍woboba

何依婷

最後個下咁樣騎撚住
雞味好濃

仲有人會捐錢俾東華？

成個賓妹0個件?

總理包底啦

張張都幾十萬
有冇百幾萬出過

萬惡淫為首

嘩屌請到祥哥上嚟

做咩無啦啦唱其實

啲中女總理欽點要呢首歌

咁現場做咩...

唔怕俾人拉洗黑錢？

開壇

乜9

到底汪阿姐唱咗粵曲未？
我老豆等咗成晚

左二條女乜水？

甩曬

睇開Think big班小朋友見到何依姐姐咁淫會唔會扯旗

仲以為個仔又放老豆上枱

又話去新聞

深夜先正多唱歌

即係佢化咗個妝咁耐 都係之前拍定嘅預告？
佢兩公婆係咁彈出彈入都仲未表演㗎？

圍住火堆轉圈

你估你個名咁不舉咩 梗係會啦

佢好似冇做thing big?

早半年左右成日見到佢，唔知仲有冇做

預錄都唔奇

個個換定睡衣

黑衫誰

捐100 家燕姐做咩都得

汪阿姐家英哥，真係睇得一次得一次

有冇巴打聽阿姐魔音聽到扯咗？
利申：廣東話扯=走

真，細個唔鍾意阿姐
覺得佢扮野
但其實佢份人好認真
係個好榜樣

乜春野欣直...
即close個mytv算

何依婷真係著得好淫呀

依家又唔戴透明口罩

18柒8333

一八柒

鄭融難聽到咁

套香港愛情故事幾有興趣

豹紋口罩 呀叻

坐前面最左咁似今屆個痴線落選港姐

叫vision n好過啦...

Captain nancy

家燕媽媽健身操

Captain Nancy 首歌真係好正

細龍生

笑撚死
仲話重拾唱歌
入都入錯

而家呢個唱得ok

咁沉扮聲又唔出

幸美

嘩屌吳幸美

細細個睇卡拉之星但去左做有線？

屌又唱得幾好

呢個係拿督家姐定妹？

眾人又要行出黎

屌髒屍狗

北菇跳舞歌

藍屍dance

北姑

冇氣咁

冇力聲...

難聽到

唱陀飛輪個個唔錯

走哂咁

屌你老母腦震盪唱卡啦之星嗰時你老母都未俾人中出啦
要人同你伴舞

有契家佬伴舞

好L難聽阿

2首歌年代差得遠到

祝文君跳老舞

好似睇緊歌舞群組咁

東華群組

大口九

妖你彈琴唱呢首

咩歌黎

好似唔係佢喎

冠狀肺炎 國人漸已死

魯振順係唔係基架

今年東華無打邊爐

武肺呀 仲打

bella

屌啦星hera條美neck

今晚有無王菲？

阿姐仲未瞓

CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了CCTVB 不了

micnlm

Micnlm

佢個顴柒撚到

mnlm好難聽

葉鄭500

Micllm真係唔掂

戴祖儀入錯公司了 明明呢條閪婆同佢一樣水平 呢條女就係咁唱

首歌幾好聽
係micnlm唱衰晒

唐姨柒到
對眼救唔返啦

真係糟榻哂王樂儀心機
比cath唱一定好聽過micnlm

呢首幾好

又唔同左樣

佢要自己作曲邊肯唱人地野

突然似陳瀅

多牙婆會唔會出？

出了

條頸好撚長

大家攬炒收皮

可不可以戀愛
同謝文欣沉船都好聽

不知道你的好呢啲歌名咁撚似大面唔知邊首咁既

美蚊

後生版江美儀

陳頸華

null

陳曉華mix fyy

條女咩名？

林麗詩

乜水

成個煒哥咁樣

每一個回覆

樓主就每一世生仔無J 生女做雞

細貓條viutv叛徒唱左未

果條迪嘉兒真係成個謝麗熱巴咁

幾好玩呢個item

黑短裙條女乜水？

做乜唔唱渴

謝文欣

viu叛將比人撚到兩點先有得唱

武肺歌手

著到咁淫賤係咪想俾啲總理睇中包佢？

好似甩咗拖

唔簽viu唔係壞事啊
你咁講潘緻慧參加完超級巨聲4再參加viutv造星3都係叛徒

who?

謝文欣唔唱沉船
大把仔仔沉左佢船

艾妮
同侯慧寧係乜水

Waiwai

哦 咁多年唔計啦

呢啲乜撚野歌手

Who's this?

tvb為左降低大公司歌手曝光
只係敢比呢啲唔知咩廢鳩公司人上黎唱
不過依家tvb邀人都無邊個會黎

破唔到舊年紀錄

CCtvb打手
底已起
好撚On9
個個post都係tvb
屌你老母

Block!

東華打壓學術自由..
不了

Who

分獎禮都係分俾佢地
個優秀選都有20首歌

細貓

訓左

十字步

有micnlm正

瀨尿牛丸

可能驚東華沉船